% LaTeX fájl az elso kötéstábala látványterve
% SZTE Informatikai Tanszekcsoportja által megkövetelt
% formai követelményeinek megvalósításához
% A fájl használatához szükséges a magyar.ldf 1.5-ös vagy késobbi verziója
% ez letöltheto a http://www.math.bme.hu/latex/ weblapról, a magyar nyelvu szedéshez
% további hasznos információk és programok is vannak ott.
%

\documentclass[12pt]{report}

%Az ékezetes betuk használatához:
\usepackage{t1enc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
% A megkövetelt Times betutípus:
\usepackage{times}

%Magyar nyelvi támogatás (Babel 3.7 vagy késobbi kell!)
\usepackage[magyar]{babel}

%Margók:
\hoffset -1in \voffset -1in \oddsidemargin 30mm \textwidth 150mm
\topmargin 15mm \headheight 10mm \headsep 5mm \textheight 237mm




\begin{document}


%A címoldalra se fej- se lábléc nem kell:
\thispagestyle{empty}
%Elso kötéstábla:

\begin{center}
{\Large\bf Szegedi Tudományegyetem}

\vspace{0.5cm}

{\Large\bf Informatikai Intézet}

\vspace*{8.5cm}


{\Huge\bf SZAKDOLGOZAT}
%avagy {\Huge\bf DIPLOMAMUNKA}


\vspace*{7cm}

{\LARGE\bf Hallgató Claudia}

\vspace*{0.6cm}

{\Large\bf 2006}

\end{center}

\end{document}
